# Печать календаря

В этой задаче вам нужно напечатать в консоль календарь. Вы знаете, сколько дней в месяце (переменная `number_of_days`), и с какого дня недели начинается месяц (переменная `start` - обратите внимание на тип этой переменной).

## Особенности календаря

Известно, что `number_of_days` - двузначное число. На консоли у вас должна быть таблица, в которой семь столбцов. Дни должны быть разделены двумя пробелами. Для дней с одной цифрой добавьте ведущие нули (например, в таблице должны быть не `1`, `2`, `3`, а `01`, `02`, `03`). Как это сделать, можно посмотреть [тут](https://stackoverflow.com/questions/153890/printing-leading-0s-in-c).


*Перед тем, как приступать к выполнению, посмотрите файлы в папке `tests` - вывод на консоль должен быть таким же.*
